有冇9月抗爭日程表?

有冇9月抗爭日程表?

推

我都想知

/

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵